death stranding 買豪華版值唔值

Ps store做緊優惠捻緊買咩版

呢隻GAME好唔好玩見人見智
最好上網睇下人地玩15分鐘先買
小妹我買左實體版諗住留起佢
當故仔睇真係唔錯

我覺得值
因為好啱我口味，個送貨模式好有成就感，劇情有催淚點夠起伏

利申：南結市山結市湖結市連接吊纜完成

眼高手低之作

買左數位唔啱玩就仆街
我就係咁

小auntie咩 笑到我手機都跌埋

睇人玩我睇哂佢唔洗玩

開頭玩都叫幾有新鮮感，始終冇其他類似嘅game，但當你玩到咁上下無左新鮮感，但依然都係重複送貨個陣其實好難頂
仲有佢交貨接任務個堆過場其實好煩好趕客
至於d人話劇情一流，我唔敢評論，因為我玩左應該一半都冇就頂唔順棄左game
只可以講呢隻game唔係人人啱玩

利伸：rdr2爆左機

最後是但買左普通版當睇戲算

當戲睇都唔錯既，不過要去到後面

rdr2 仲悶

玩法任務設計都仲係十年前咁
SET死曬

幾有新鮮感, 無論故事定玩法
當然隻驚中間有d作業式同埋都幾中二病
但每日開黎輕鬆送幾單貨咁都幾爽, 悶果時就唔玩住

豪華版好似只係送D裝既金色配色, 冇咩用